住櫻桃選區班友乜人嚟

「櫻桃」選區，公民黨伍僥敏獲2,011票落選，敗予得票2,283的西九新動力鍾澤暉。

邊個住嗰區選個建制出黎
應該要為自己感到羞恥

住嗰區的手足好慘

唐樓區，同土北—樣

呢個區所有都知邊個係鍾澤暉，但好多都唔知邊個係伍僥敏

利申：投伍僥敏even我從未見過亦唔認識佢